今日呢件事震驚35萬和理非同勇武.....

就係無和理非割！

我朋友發夢話和理非見到勇武裝修既時候，得兩種反應：

1. 開遮
2. 歡呼

坐喺bb車既都yeah呀！

10月20日前講過，有不反對就跟民陣既意願，冇就兄弟爬山。三毛，你失敗咗喇

和勇不分，係實踐出黎既，唔係你班三毛講就係。我地今日真香港人就行出嚟實踐俾全世界睇。

光復香港，時代革命

721

831

101

香港人

咁是咪165萬割左

3毛發現

一向勇武拆野和理非都歡呼架

涼少啲冷你落下現場啦

多謝衝出嚟俾我block

冇民意支持又點行到今日？

無不反呀on9 總有和理非驚左

冇左好耐 唔知今日下晝連登嘈咩

Yeah!

一家大細 老人無不反唔敢出

大大把打落班吹風怪度

我見到東亞銀行爆玻璃
有疑問但都只係想知點解
驚亂咁黎會破壞我地形象

證明你今日無出去

今日有個師奶經過一間裝修後的360，好爛，估唔到佢話 WELL DONE

有發
我意思話有不反會再多的人

On9 林奠想分化

推

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

坐喺bb車既都yeah

推多D依類post
唔好同人嘈交

係得某班連登仔起勢話勇武阻住佢地行

今日勁多一家大細

咪就係！你知唔知港共驚到𨳊都縮埋就係唔想比外國睇到咁嘅場面，唔係點解次次都打壓遊行各位都要體諒出唔到嚟嘅人。你港共夠胆就批一次港島遊行睇吓會點

一向和勇合作

其實不嬲都係

得連登先有大量三毛 mon po狗吹風話會割席

我朋友講佢發夢見到唔止35萬人。和平遊行係必須嘅，佢俾唔到壓力俾依家既政府，但係可以同勇武講：「我哋永遠都唔割」

事實係到呢一刻都仲出既和理非係唔會割
要割既一早割哂

721
831
101

5毛呢幾個月日日開ot 點知都仲咁多人出 會唔會比維尼清算

其實講咗好多次
和理非從來不割𥱊
仲會掩護

利申：和理非

坐係bb車都yeah

你新黎既？中資銀行比人爆好正常啊

清真寺民眾Philip Khan怒斥香港政府侮辱伊斯蘭教 字幕版Twitter:

你係咪想講推緊BB車嘅都yeah呀

掂

兒登俾人帶風向帶到傻
冷氣軍師出去行下啦

我見啲人睇到皺晒眉

大大力拍手👏🏻

係呀

呢個真
我有兩、三個文職公務員朋友想出
但打正苦工只能捐錢捐物資

今日一路開遮一路叫「唔好」同埋「停」

我哋唔會割㗎香港人齊上齊落

唔割

畫面撚同觀感撚去左邊

ya

睇之前民調就知冇人會割啦
連登5毛分化左幾個月都未分化到 會唔會比共產黨秋後算帳

和勇一家，遍地開花

得啲傻鳩冷氣軍師屌
見一個block 1個

今日隔離個師奶教個仔，以後唔好叫警察叔叔，要叫黑警個師奶仲要係有鄉音

開遮 歡呼

唔好再分和勇啦

今日勁多一家大細
仲有銀髮族

新聞有中年受訪者都話 唔認同但唔會割

【快簽！凍結689資產】依個就夠鐘

簽>email確認>傳開去

我愛香港人

大家要繼續做文宣！！！！

文宣功力不可沒！！！

身邊所有淺黃和理非都支持裝修火魔法

東亞唔係港資咩

得偽連登仔割之嘛，現場不嬲係兩個世界

有人幫佢地做佢地一路想做既野 點解要割

r u ok

唔係今日嘅事
一向見到一係擔遮
一係當無嘢發生架啦

push

係港資 但東亞李國章嫁

旺角站set fire個陣，全民歡呼拍掌wor場面好感動...

核爆都唔割

14年嘅和理非係原則
而家嘅和理非係抗爭手法

不過裝修真係要對正人，裝修錯咗我哋去道歉

講真出得去既都唔割架啦，會割既係冷氣軍師架咋

香港人❤️

Bb車

衝出黎比人blocked, 三毛作用報廢

不嬲都話連登仔平行時空

冷氣軍師無哂藉口了

下晝出左去邊會得閒睇post

開分化post個人係咩人黎既呢

根本呢度係一直有班人扮和勇兩邊最極端黎互屌同分化...

系港資，咪寫翻sorry咯

Push

你試吓有不反對通知書啊，成個九龍見唔到路啊

D人都慣哂冇人會割

見到旁邊噴咗 Sorry wrong bank

我屋企兩老仲話啲後生仔咁斯文添

利申：剛陪兩老回到家

大嬸都幫手攞庶擋

點都唔撚割

現場和理飛極支持勇武 係咁歡呼
同連登風向差天共地

乜撚都唔割

噴個字啲呀叔都會話寫得好呀咁

自己落下現場就知咩事啦

今日有件自稱「和理非」既柒頭扮和理非玩分化
一被我起左個tg 就即刻潛

一場遊行點解要有齊和理非同勇武？

要割既一早割左

出得黎又點會割? 割左就唔出黎啦ching

燃燒彈無論幾掉唔中克警幾假都好 都不割

講咗好耐三毛唔撚使驚

［非散水撚］識時散水為俊傑

唔係呀
佢地轉左新招自稱係「唔想參與有前線既和理非」喎

不過被我起底踢爆之後就即刻潛左

如果和平示威有用 二百萬個陣我地一早贏咗

講真 我覺得有啲時候唔洗咁勇武

但勇武做咩都唔割

今日見到好多老人家同小朋友，大家都好有心

但班狗未夠2個鐘就放TG

旺角黨鐵出口爆炸
勁多人拍手歡呼

香港人已經唔再驚冇不反對通知書
今日見到好多呀叔呀嬸 仲有小朋友 真係好驚訝 原來香港人已經咩年齡層都進晒化
見到set rb 裝修
行經過既輕裝和理非都自動自覺開遮
冇可能會割 唔洗再吹了

同藍絲邏輯一樣
200萬人出=500萬人唔支持
35萬人出=165萬人割
膠都費事比

diu 少少唔岩聽就3毛 blocked

有落場都知大把人歡呼
出咗去嘅邊有時間上連登理班分化撚

其實不嬲都係咁

真
對家性侵虐打殺人做齊都未割
我地有咩好割

一起呢條五毛底
就知條7頭又分化
我全家和理非都贊成和勇一家
同呢個仆街政權玩到底

你要分化就去現場分
不過我諗唔夠一分鐘就有神獸

禾勇一家
永不割蓆

唔好笑
依個世界唔係非黑即白架
有好多g持既人 因各總原因唔方便出黎
咪撚咁on9啦

Agger
隨時有250萬人添

啊叔都爭住幫手起磚扑磚

人地話唔想參加先唔出去咋

好多小妹妹

今日1130去食嘢都周圍黑衫

係，165萬人割咗你老母塊閪皮。

根本明既就會明

基本上每次岀去都係勇武護住我哋啲和理飛走
而且啲死黑警 就算你搞唔搞黨鐵都好
都係會亂鳩咁奶同埋射

所以想喺度多謝返勇武
因為你哋既存在我哋更加安全

耶

勇武一直救香港 和理非唔應該割

係喎
到全港700萬人都出嚟
就會話14億人唔支持
膠都費事俾呢啲分化撚

利申：最好爆到黨鐵收皮

不過下次麻煩掘磚嗰啲，可唔可以唔好就咁帶個手術口罩真係好鬼危險㗎，好多個cam

發夢去左太子對出 大把街坊怒屌
班冷氣軍師無出點會明
全場歡呼又拍哂手

今日四方八面都有人加入

Ya

正式宣佈 香港人再一次進化

期待下一次超進化

勇武都未同你割 有咩資格割？
和理非 核彈都唔割

香港人 團結

親眼見證銀髮族鼓掌

歡呼聲嚮透。。。

不割

黑警Block 交通 唔係點止咁少

和理非都升級哂
就算遊行被反對都照出 仲要一家大細出黎
唔單止唔割 仲會主動開遮掩護

李國寶...雖然係佢大佬

班鬼唔會明, 去到呢個位, 一日唔解決警暴, 一日都唔可能割
最多某啲位唔太支持, 但唔會出聲話割, 而係同情地理解
根本香港人就好柒鳩純, 架都唔撚識打嘅屌你老母
唔係唔會召喚咁多次神獸一個瞓ICU都無
之前掟左成個月雞尾酒都唔係掟向黑警, 而係黑警前面
做大左嘅, 最多只會係針對死物, 根本唔會針對路人
套用67周恩來嘅六字指示:「有理, 有利 ,有節」
2019香港示威者或者未做到晒6個字, 例如我唔認為爆銀行係有利
但最少o係有理有節上一路都做得幾足

反觀一下, 67班炸彈佬會當誤炸路人係革命中嘅沙石, 所以一地菠蘿
但2019香港人唔會, 唔可能係路上放炸彈, 就算有炸彈, 我都幾sure會直接掟去差佬
雖然我懷疑啲炸彈都唔撚係示威者整

冷氣軍師：今次真係要割

祝你今晚死全家

少人係因為popo一早就搞事
之前100 萬 200萬級數係 講緊由晏晝行到十點十一點

發夢見到有icac分部被造訪，全場男女老幼當場歡呼

宣布左人數？

見到後來有人噴咗sorry

係呀
我同屋企兩老都12點到尖沙咀
因知道會無車
所以早啲到現場

不過佢哋好驚訝南亞都派水

多謝都黎唔切 點會割

Yup 超過165萬人想割你JJ 收皮啦

東亞銀行董事局副主席

係 民陣副召集人講左今日最少35萬

唔好輕敵
三毛、分化撚、風向撚會繼續不停搞鳩我地

唔係不嬲都會歡呼咩,或者可能有D和理非會拍手/叫佢地小心,唔會阻止

Lihkg = 平行時空
保持運動正當性重要 可以討論檢討 不可割席

核爆都唔割
裝修真係好小事

阿嬸阿叔係咁趕我地走話班狗危險牙齒好尖。
街坊見我地做緊野就企過黎開遮，口罩都冇。
前線逼退左街坊頂上屌狗拖延。
唔好再嘈割唔割，以香港人既質素做既野自然得民心，合乎公義。
怕藍絲同我地割定係紅到發黑既同我地割？
共識一早有，就算現場有鬧交都冇逾越底線。
不分和勇不被煽動誤導

啱啊 割你老母

光復香港，時代革命

關咩事
公務員有出

核爆都唔割 bomb

唔得閒日日出
同割係2回事

阿sir咪再哂時間分化啦 冇用架 留翻啲時間問下老婆俾人執左幾多劑先啦

港共同柒婆由10月起搞咁多嘢 又反蒙面法又剩
就係想分化我哋 但去到依一刻 根本就核爆都唔會割
好心港共特別係柒婆醒少少 先推3萬個condom仔出嚟受靶先 包保少一半人出嚟

但希望大家記住
五大訴求 缺一不可
唔好有少少成果就忘記有一大班義士、手足等住我哋救

我叫得好大聲

根本就係和變勇 勇變更勇

南亞手足都睇得好high

特登晏晝開連登
又block幾十個

唔割！
政府收皮啦！

推
推
推

光復香港 時代革命

岩
事實勝於連登仔鳩UP

連登成撚日分化
想講今日各理非 連見到燒燈柱 燒膠都支持
根本無人會割
連登d割席撚煩夠未
利申睇live見到

多過連登後生仔

晏晝上唔到網睇太多人

佢哋怕影到樣
同佢哋講再好多次都唔聽

今日真係好多一家大細同中年夫婦
和勇合一

我見到360隔離左右兩間食肆高朋滿座食花生

死啦你

間野奶共呀

東亞紅個紅衫魚....見到佢咁我都好心涼

呢個真
幫手開遮個時都有好多係姨姨黎
話失民心個D唔該收收皮

正能量post!!

一見到人開遮

自己都開埋中份

你盲左咯

和=勇
勇=和
只係崗位唔同

對家最驚既事終於成真

V
ONE FOR ALL ALL FOR ONE

我愛勇武，我愛和理非，都係手足，核彈都唔會割

唔啱聽就話人盲
咁低質

真香港人肯定冇割，林奠就同黑警割

死開啦五毛

又係話人盲就標籤人
好撚廢

你話甘自己

李國章個撚樣就入埋李國寶數。。。

小學雞回覆 所以話你低質囉

都算你有自知之名
左膠廢柴

得啦，得啦，唔駛扮啦五毛

唔識駁就5毛廢撚到

我就係要呢啲

正能量post 推！

唔好話自己啦，死左膠
黑警都唔屌你

笑死
又淨係識話人話自己

無point反駁大法:
1.話自己
2.標籤人

你係咪左膠呀?

駁啦

612
721
831

唔係 駁咩
咁我係見到人皺眉
你吠乜9?

agree

好出奇?

甘你令人誤會
抵死

出左去嘅根本下晝冇時間上連登

和勇不分！

永遠記住班狗係1.6%

進化到完全體了

會割一早割

我等車聽到路人話 塞成咁都係政府錯

收皮啦P牌廢柴

甘你老母
直述句都誤會到?智障

不嬲都唔割
跟返黑紅藍指引實大大力支持，隨時仲體驗做勇武

無分好耐 出得嚟都係自己人 只係角色唔同

支持勇武

係？ 有冇相

今日大家都係歡呼

和勇不分
香港人我愛你地

你自己話唔岩聽就鬧

你尼句係針對勇武，你自認架，語障腦殘

我永遠支持勇武

真

香港人不割不分化

低質

唔夠人講就鬧人老母

知你無老母啦，可以任鬧呀嘛

去到尖沙咀狗屋屌得最起勁就係和理非

衝出黎柒...5p仔

做唔到野，霞姨同維尼都唔會比飯盒架!

實有少左 家人行動不便 而家又難搭車
之前出黎行仲跌倒 真係唔敢比佢行

永不分割，勇武手足，感謝你們。

樣都有埋
巴打好波

雖然知你想振奮人心 但無可否認其實有好多人都怯咗

哩個真

睇親直播有咩破壞場面好多時都夾雜街坊嘅歡呼聲

不割，死五毛可以收皮

可惜搵唔到佢邊度返工
剩係知佢住荃灣

和勇不分

冇不反對
加上popo日頭出來咬人
你想有200百萬？

應該仲塞緊車

光復香港
時代革命

下次裝修唔好用火燒，大廈可能仲有人。用水浸同打爛啲嘢算啦，唔係有機會傷到無辜。

支持到底

其實真係得連登呢度d 吹風五毛會割
所以行動日 真係留番俾冷氣軍師喺呢度圍爐就ok

永遠不割
火魔法
水魔法
蟲魔法
永遠不割

小米變飯焦

有人帶埋真狗出黎行，連動物都支持

呢個真
好多基層人士都只屌林奠玩嘢
晚晚黨鐵十點收皮

林奠心諗：點解和理非仲未割

Agger

我都硬撐勇武
宇宙爆炸都唔割

你班勇武做咩記得遮哂全面
係]遮哂全面[/b啊
唔好露耳仔或者[b]眼出來！！！！

Yeah

有去過現場都知個個都讚成裝修共產黨野

不過我屋企兩老
好搞笑話搭的士返屋企時
睇吓有無前線要上車
有就俾架的士佢吔兼俾埋車費

利申：其中一老要拐仗不過今日都照出

今日和勇合作成功

721
811
831

唔敢自己落手同討厭係兩回事

其實有d感動
件事咁耐
發生過咁多次既和勇既爭拗
同五毛狗既分化
似乎無論邊邊都好
大家好似仲更加堅定左

今日和理勇武同行

證明和理係好支持勇武，
只係和理非可能太多包袱先唔敢陏手

幫推正視聽

加油！

覺得今日好多鬼佬

震驚14億人

PUSH

百分碼支持，多謝勇武

Hahaha

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

T-shirt包頭加黑超咪得

咪臭係

一定為裝修而歡呼啦！
勇武手足！你地好正丫！

重申
五大訴求 缺一不可
同埋因這場運動失去了的義士....

保證同佢推上國際

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

老閪都唔割 不過勇武裝修同拆黨鐵嗰陣可唔可以小心啲

今日發夢有勇武裝修玩磚反彈落喺我隔離

今日大把一家大細，有銀髮有推BB車。。。

鍵盤發現

和理非 勇武 永不分割

冇出過聲就算啦
如果奶共就搞
咁所有同大陸有生意既國際企業都關事
唔通全部都要破壞哂佢

一早Block 咗你啦五毛
BLOCK 鳩埋你兄弟

爆得唔夠勁咪皺眉囉

19個五毛好谷鳩氣咁留下負皮

正

你愈想割 我地愈團結

又嘥個ac

push!!

荃灣如心總站幾架狗車等緊人 搭巴士既小心

黑警一日唔悔改問責
民意永遠堅實

一直都冇人諗過割，
有時和理非係淆低話兩句，
係連登仔唔俾人鬧得，俾人指責就話人割席

這是對的

呢個真

721 831 101
核爆都唔割

三毛 分化撚 mon po狗去食屎啦屌你老母
清算日好快到
係時候為你哋做出嘅禽獸行為付出代價

之前發夢見到裝修
真係有阿叔阿姨幫手開遮
佢地仲要只係得個外科口罩
唔割不突只仲身體力行支持我地

入夜後人數開始少時要特別小心，正是「濛面鬼隊」出沒時侯。

點都唔割

三毛分化撚黑警死全家

今日分化L可以收一收皮

多謝前線勇武
多謝後勤手足

多謝勇武唔割

老西都唔割呀你老尾！

之前民調已經話咗社會對五大訴求有共識，唔會民意逆轉

唔會割

BB都YEAH

對你地黎講 打狗 救人 係咪只係呃自己既口號？

警犬唔出不反對，就和理非出不反對

香港人已經欠勇武太多

想分化我地？ 不了

核爆都唔割不是口號

跟本就係

721 831

和理非 勇武
永遠不割

正能量post要推

推

入黎睇下有無認得既手足
救手足啊，幫手推推

10.20被捕人士整合

+1

咁係咁咪45萬人撐警，所以600萬人黃絲？

係即使強權高調殺人浮屍
警方濫捕開實彈血腥鎮壓
冇不反，又立埋蒙面惡法
都仲有35萬人敢出嚟反抗

香港人，反抗！

佢哋係嗰啲「守法」撚
連美國民權法案集氣大會
都唔想帶口罩

唔想帶又驚比人影
咁返屋企含撚啦

大家係怕太快熄，所以有少少擔憂。
屌，又唔係燒自己，梗係你死你事喇。

【國際級核彈】水炮車有雷射測距裝置，根本唔可能「誤中」清真寺！！

何否TG 公海叫手足番屋企，今日攬炒已經夠。

唔好呢個鐘數被捕！

發夢今日見到好多婆婆公公伯伯，有啲嬸嬸遮都開埋一份，我拎到手攰佢都未郁過。

從來都係得政棍割席。

Yes, and this is to tell the totalitarian regime that quitting midway is not an option anymore for us. We are not gonna back down until all our five demands are met.

阿姨阿叔已經會圍觀解釋比其他人聽
仲會自己開埋遮行埋去

連我老母都話做得好

永遠支持前線

點可能割
大家不知幾感謝前線手足既努力

今日有一百萬啦

咁on9 嘅嘢都比你諗到

Now都播左和理非話自己唔同意不過唔割席

錫春袋都唔割啦

勁呀

是咪？是你老母.傻鳩

😦

幫手開傘

你唔係on9就係三毛 block得

會割果班和理非一早冇再出來，今日出得黎既都係堅定既

yeahhhh

三毛仔
你引唔到風向o架

和勇一家永不分

不割！辛苦大家

推呀！

721 831 101

我有開遮但冇歡呼

但唔代表支持做緊既事
開遮只係唔想手足比人影到同比popo 拉

唔好成日拎住你地見到既一部分支持當全部人，然後繼續打飛機好不？因為唔認同果部分係唔敢出聲/出聲出到攰放棄左

有人可能會問點解係現場出聲阻止呀
因為連作為同路人都對驚左比你地私了

其實好多淺黃都係呢個立場
但比深黃解讀左=支持
然後繼續亂裝修

黑警全家俾天收都唔割

Sor今日連bb都見到

致mon post狗：
核
爆
都
唔
割

就算全世界都割
我香港人
冷氣軍師
鍵盤戰士
永遠站在勇武及年青人果邊

但係出得黎嘅都係比較勇嘅和啦

今日見到有銀髮女士落雨開遮

出得黎既唔會割啦

，

我係一個和理非，今日見到手足喺油麻地同雅蘭隔離間吉野家裝修，嗰啲聲好療癒！

做乜暴露自己係三毛咁蠢

和勇一家

我都係咁諗
不過都係同路人
佢哋三個真係捐咗唔少錢
同機場大撤退個役
都有揸家長車（對佢吔黎講已經好勇）

割黑警條撚就有份

而且愈來愈多人出無不反既遊行

係黃都會叫好波

我今日冇出去但係絕對支持裝修

有出去ge唔會睇到下午d post

D釘整唔爆水炮車車胎
但整得爆普通警車車胎wo, 大家千祈唔好咁做

不分化 不割！
今日燒中銀好多人歡呼

黑警比人殺全家都唔割

今日都唔知收到幾多老人家派物資

坐係bb車嘅都yeah

好有畫面

東亞唔係中資

Push.

坐車坐得咁爽
全程行路啦

反抗！

落雨緊係要開遮架啦

乜9都封哂，放工個班想出都出唔到啊dllm on9jai。二百萬係有不反同All Day有車去遊行地點啊。今日未開始行就封哂交通。兩者點對比?

真心想出既有咩阻到呀

另一個post 搵左N種唔legit 理由合作化自己

出得去既真係唔會割，最多割既就係冷氣軍師，成班勝利球迷

今日聽到有個4x歲 仲有啲鄉音既話
「哇！裝修丫！正！」
其實新移民既都有人好開明
好過有啲落左來香港仲食古不化 藍到仆街
We connect

正常應該係會收唔到 每次出都訊號好差

事實上今日人數一定多過70萬，好逼，好齊心。

竟然唔係？sor

其實和理非應用好難先會割，當你諗到嗰幾條人命，當你諗到新屋䕘，當你諗到721同831，當你諗到黑警可以咁近距離開槍，當你諗到執法部門咁都可以無比人制裁，仲有人會割?係連登割嗰啲應該一係港豬扮黃，一係就藍扮黃

感激佢地

咁型既

只需要
開遮
歡呼
（小心唔好燒到民居，唔想手足日後受良心責備）

尋日點止35萬人= =

不割

但係真心希望手足唔好裝修書店

推，係街都聽到好多中年讚做得好

1021

係連登先日日嫌三嫌四輸呢樣輸嗰樣

割? 內疚都黎唔切呀...
尋日帶左d豬咀俾你地, 希望幫到少少...

利申: 冇膽有家室既和理非

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

Chinese Communist Party is a global threat.

我已經同佢哋三個講咗
佢哋三個話下次有遊行（就算無不反對）
都照出
佢哋仲話會記得攝衫同著短褲

小小建議唔好裝修,對人權法有影響

愈多人咁做，大家就愈安全
其實而家都唔少人照出，唔使驚呀

我屋企兩老有好多次都有出
佢哋仲話好多年輕手足好關心佢哋

其實一句「辛苦晒前輩」
啲銀髮族真係會銘記在心
然後會同好多人宣傳
係另一種文宣
令更多前輩更支持大家

我自己喺遊行時見到銀髮族都會每一個多謝佢哋

和理非表示未食過TG 唔係真香港人，會感到內疚。